發起全民罷稅!

今日元朗, 上環對比,
我唔明白點解我仲有交稅!
養班咁嘅人, 同我講係靠佢先香港安全, 仆街啦!

養狗咬自己
仆你個街
今次元朗惹起全部人班火

推

養班垃圾

推！如果人人都肯做
正苦就吹我地唔漲跟住自己摺埋架喇
但一定要齊心！

差餉地租稅

仲有差餉

Pish